{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001092",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000099584",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수유 CAFE 72 (카페 72)"
    },
    "text": "2019年6月GRANDOPEN！！お待ちいただきありがとうございます。スユ市場の路地で唯一新築された「Cafe72ホテル」です。最新ブティックスタイルのインテリアとプレミアムインターネットカフェ級仕様、2019最新家電、寝具類が備えられており、今まで経験したことのない快適さを享受できる場所です。愛しているならカフェ72~ありがとうございます。宿泊施設は総客室数26個です。近くの電車の駅としては、4号線のスユ駅、牛耳新設の花渓駅、4号線の弥阿駅、牛耳新設の三養駅があります。案内支援言語としては韓国語があります。客室防音設置完了イベント風船禁止です。壁紙が破れます。現在流行中のウイルスコロナウイルスに備えて、毎日防疫および消毒を行っています2人1客室は原則であり、3人から入室不可です。違反した場合、強制退室措置で払い戻しできませんので、必ず！守ってください[宿泊後、人が変わる出入りは絶対禁止であり、違反した場合は退室措置になります。]。宿泊施設の利用案内駐車はバレットパーキングいたします。1客室1台目であり、1客室2人宿泊を原則とします。pc/tv連動できません。車は入室時間に合わせて駐車可能です。(先駐車不可能)テレビの再視聴映画シネホテル映画館の設置時間超過&時間の追加の場合、1万ウォンです。他の予約のお客様のためにチェックアウト時間を守ってください。一日休むのに不便なところがないように最善を尽くします。すべての入室お客様身分証明書の確認[同行者の方を含む]ミヨンの事故防止のため、入室の際には予約者の方ご本人/同行の方に身分証明書の確認を要請しています。これはヤノルジャすぐ予約で行われた予約であっても、これに関係なくチェックイン時に身分証明書を表示せず入室拒否が可能であり、これによる払い戻し措置はできません。ネットフリックスのPCなしでテレビで直接視聴可能、PC接続なしでテレビで直接視聴可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの名前は何ですか？",
            "answer": "Cafe72ホテルです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "最新ブティックスタイルのインテリアとプレミアムインターネットカフェ級仕様、2019最新家電、寝具類が備えられています。"
        },
        {
            "question": "近くの電車の駅は何ですか？",
            "answer": "近くにはスユ駅、花渓駅、弥阿駅、三養駅があります。"
        },
        {
            "question": "どの言語で案内が受けられますか？",
            "answer": "韓国語で案内が受けられます。"
        },
        {
            "question": "壁紙は破れますか？",
            "answer": "はい、壁紙は破れますので、風船を持ち込むことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "防疫や消毒は行われていますか？",
            "answer": "はい、現在は毎日防疫および消毒が行われています。"
        },
        {
            "question": "1客室に何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "原則として1客室には2人まで宿泊できます。3人以上の場合は入室ができません。"
        },
        {
            "question": "宿泊後、他の人が入室することはできますか？",
            "answer": "宿泊後、他の人が入室することは絶対に禁止されています。違反した場合は退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。1客室につき1台まで駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "テレビで映画を視聴することはできますか？",
            "answer": "はい、テレビで映画を視聴することができます。ただし、時間超過や追加の場合には追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "他の予約のお客様のために、チェックアウト時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "入室時に身分証明書の確認は必要ですか？",
            "answer": "はい、入室時には予約者および同行者の方の身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "テレビでネットフリックスを視聴することはできますか？",
            "answer": "はい、テレビで直接ネットフリックスを視聴することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 596,
        "QA": 459
    }
}